林鄭光臨天水圍

冇人想柒婆同枱食飯

~未食嘔兩碗~

黑白灰

無林生份

留多張檯拜黑警

北江？

天天燒鵝

林生勇武手足

見到樓主影 毒撚樣

手足嚟

最緊要含家死呀！

樓豬基佬黎